Lafrenière是兩名青少年冰球運動員之一，另外兩名是克羅斯比，兩次獲得加拿大冰球聯盟的年度最佳球員獎盃。 首先紐約遊騎兵隊打進了季後賽。 然後他們得到了狀元籤。 | 2020年8月13日|FiveThirtyEight 
 Edward Aguilar是亞特蘭大城外一名正在升學的高三學生，他對計算機科學非常感興趣，尤其是組合優化——一種尋找資源配置最有效方式的技術。 這名高中生分發的個人防護用品比聯邦調查局的還要多|丹尼爾·馬洛伊| 2020年8月7日|Ozy 
 米德的目的地是西海岸，然後是美屬薩摩亞，這是她作為初級人類學家的第一次實地考察。 性別是由你創造的-第88期:愛與性查爾斯·金| 2020年8月5日|鸚鵡鸚鵡 
 在我上小學後期和初中的時候，我有一個非常要好的朋友，她叫珍妮絲。 用什麼7個詞來描述沉默的一代? Candice Bradley | 2020年8月4日| Z之後的一切 
 從小學到初中，我們總是坐下來，每個人都坐在餐桌旁，在我做飯的時候做作業。 有什麼特別有效的家庭作業? Candice Bradley | 2020年7月15日| Z之後的一切 
 然後我給我的朋友們做了小學和初中的老師。 與弗雷德·阿米森咖啡談話:談《波特蘭迪亞》，會見奧巴馬，以及泰勒·斯威夫特的偉大|Marlow Stern | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 埃默裡大學(Emory University)一個兄弟會的匿名大三學生也有類似的感受。 後uva世界的兄弟會|Samantha Allen | 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 你現在必須永遠保持你初中時的髮型和衣服。 #修復互聯網:打敗金·卡戴珊屁股的標籤|艾米麗·夏爾| 2014年11月14日|每日野獸 
 精挑細選的新兵被邀請到英格蘭農村進行基本步兵和初級指揮訓練。 利比亞軍隊在英國瘋狂|Nico Hines | 2014年11月4日|每日野獸 
 一年後，她考上了東國大學(Dongguk University)，現在是刑事司法專業的大三學生。 《泰坦尼克號》如何幫助這位勇敢的年輕女子逃離朝鮮極權主義國家|Lizzie Crocker | 2014年10月31日|DAILY BEAST 
 對我們來說，導演是低級職員，遙不可及的人物，是居住在奧林匹斯高地上的神話人物。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 這個又高又瘦的年輕人在藍色制服的袖子上戴著初級飛行員的袖標。 邊境的費用|Horace Brown Fyfe 
 和他們一起的還有兩個平民，都穿著粗糙的射擊夾克和馬褲，一個大約45歲，另一個比他小几歲。 皮姆利科博士|威廉·勒·奎克斯 
 近代史三班的姑娘們星期五魚貫而出。 舞臺上的中央高中女孩|格特魯德·w·莫里森 
 三年級的學生們擠進卡靈頓小姐的房間，坐了下來。 舞臺上的中央高中女孩|格特魯德·w·莫里森